集思廣益 香港騙案一覽

1. 倫敦金
手法：sales會叫你拎錢出黎開戶口 要你簽份授權書幫你投資 話就話幫你高價賣 低價買 再每筆交易收手續費 但實際就唔理三七廿一 用你筆錢亂買亂賣 直到輸曬筆錢 佢賺曬d手續費

2. 健身
手法：街邊派卡仔 叫你上佢公司攞獎品 上到去就逼你簽約 唔簽就疲勞式轟炸

3. 減肥飲品
手法：同你講有錢齊齊搵 叫你聽講座 然後買一堆產品再賣出去 但根本就賣唔出 呃你洗筆錢買堆垃圾

4. 免費去旅行
手法：去旅行包食住有錢收 其實叫你帶毒品

5. 暑期工
手法：叫你上財仔借錢再出糧俾你 會同你講簽份野就唔洗還 係咁易唔洗還就唔會咁麻煩搵你借啦